想問咁多位巴打絲打，而家過關個到仲有冇臨時證整？

趕唔切整回鄉證，但後日要番大陸，求各位大大解答🙇🙇🙇🙇🙇

小弟萬分感激🙇🙇